融入唔到同事

有冇人同我一樣返左好耐工都融入唔到同事圈咁，每次都好想避開佢地
可以唔接觸就盡量唔接觸
可以點解決呢個問題

做好自己份內事 唔岩傾咪唔岩傾 記住同事唔係朋友

我都係！不過唔需要改變，你返工係為賺錢，唔係為識人你要記住。
返工只需做好你嘅本份，其他野唔駛交流

同事唔係朋友，無所謂
打份工啫 唔洗咁上心
放工先係自己嘅人生

融黎做乜

自己又要避又要想融入？on9

但佢地對我都好好但我就係驚驚青青

毒撚係咁總之就係個心會驚 但其實想同佢地熟 但又諗唔到講咩好 驚講錯

明白既
融入到做野順暢啲
但樓主有冇咩原因令你驚青？
會唔會有啲原因搞到你個人本身就冇乜自信？
所以先不必要咁驚青？

join左幾耐？ 平時有無一齊食飯？

自己食飯 放工好正好自由

請食下午茶第一步

有糧出就得
除咗公事外唔會講咁多無聊野，不知幾好

好幸福
鍾意食啲特別零食嘅話可以買嚟開心share
鍾意去某個地方可以啲相分享俾大家睇
男嘅可以話自己最近做咗咩on9嘢
女嘅可以講下最近有咩困擾自己

同事聽到後一接個話題你就可以自然地順住傾

本身冇自信 已經好驚人同我講野

2年，冇 我帶飯多

平時阿姐請多

但佢地做野都好忙咁 好難傾閒計 但有時pantry撞到就會傾下咁 又唔知講咩好

Pantry傾計人哋傾咩你就跟住回應就okay啦，專心聆聽同回應，唔好抗拒

......
......
......

......

人哋忙就唔好打攪人喇
午膳時間一齊食飯，好唔好？